陳展鵬有亞視味，P chan有現代味

見大家成日講陳展鵬就算過咗去無線都洗唔走陣亞視味
其實大家又覺唔覺P chan過檔去遵理到E家都未洗得走陣現代味

陳穎欣有臭西味

味精有時有精味

做爺爺？
早兩年好似佢個大仔 Barry 個女朋友有咗BB喎？
請問聲而家個BB仔喺邊度？
究竟係咪真㗎

成龍味
）